[夢遊研究] 和理非同有小小吉士既你入一入黎

聽朝夢遊MTR個陣，如果勇士比夢入面既人問侯老母，在旁既你唔需要做咩野，因為你係和理非，驚會係夢中驚醒。係呢個時侯只要大大聲講句
支持你！香港加油！
越多人叫效果越好，等夢入面既人離開就可以，功利無量

夢遊見